黑警衝燈撞傷女途人 輕判120小時社會服務令

有警車去年在秀茂坪衝燈撞倒一名女子，令她頭部重創。駕車的男警被裁定危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害罪罪成，今(6日)在觀塘法院被判120小時社會服務令及停牌24個月。

四十六歲被告陳家傑，被控於2019年3月8日，在秀茂坪康寧道與秀華道交界危險駕駛一輛警車，導致女子蔣一平受傷。

受傷個女人都係狗家屬

警察撞傷人，官: 社會服務令佢失去工作已是最大影響...
警察撞死人，官: 入獄3個月已經對被告的前途有最大影響。

結論: 警察有特權，你吹咩